Celem zadania projektowego było obliczenie wartości całki podwójnej nad obszarem D = [0 , b] [0, a], przedstawionej wzorem:

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.2\textwidth]{rys/wzor.eps}
\caption[Obliczana całka]
{\label{fig:zwor}}
\end{center}
\end{figure}

Założenia:
\begin{itemize}
\item Rozwiązanie zadania należało zaimplementować w postaci komponentu EJB o nazwie SIntegral wraz z jego interfejsem
\item Komponent SIntegral ma posiadać publiczną metodę solve(a, b, n), której zadaniem jest przeprowadzenie procesu obliczeń, gdzie:
\subitem n - dokładność z jaką ma zostać podany wynik
\subitem a - górna granica obszaru D po osi Y
\subitem b - górna granica obszaru D po osi X
\item W celu przekazania parametrów do komponentu oraz wyświetlenia wynuiku należało zaimplementować servlet Solve:
\subitem Servlet otrzymuje w żądaniu parametry a, b, oraz n
\end{itemize}